poly無限期停課

袋袋平安

退學費未

成年都唔使返

我仲未交
唔知佢會唔會追

poly啲高層咁撚仆街肯定唔會退學費

Ust都係成個spring sem online learning
成班nds返去quit hall然後又有消息話有幾個nds奶左野

等睇shitty成個sem online teaching

Spring sem姐係semester b?

回水啦咁就兩皮

Cls咁係咪即係會defer但又收足2萬

退錢啦咁 唔退 講唔過去喎

Exam點

Jeng

係